## PlainTasks

Чтоб создать документ PlainTasks в Command Palette выбираем: Tasks: New Document.

Пишем название заголовка и ставим `:` в конце

Чтоб создать задачу нажимаем Command + Return или Command + I

Теги проставляются через @

Чтоб отметить задачу как выполненную, ставим на нее курсор и нажимаем Command + D. Таким же образом можно сделать выполненную задачу снова активной

Чтоб все выполненные задачи поместить в архив, жмем Shift + Command + A

Чтоб перемещать задачи вверх-вниз - жмем Control + Command + upArrow (или downArrow)

Чтоб открыть ссылку, ставим на нее курсор и нажимаем Shift + Command + U

Приоритетность задач:
- нажимаем c + Tab - @critical
- нажимаем h + Tab - @high
- нажимаем l + Tab - @low
- нажимаем t + Tab - @today

Файлы с задачами сохраняются с расширением .todo